美中準備開戰？北京一動作露玄機 王定宇驚曝「美軍近了」

美國2架軍機26日進逼中國領海基準線，而中國則展開南海實彈演反擊；值得注意的是，上海早在22日就已進行戰爭人口安置演，北京27日也罕見貼出空襲告示，引發當地人心惶惶。對此，民進黨立委王定宇稍早在臉書分析，「不知是巧合（美軍機抵近偵查）？還是對於美國改變遊戲規則，衍生的恐懼總和？」

北京市海淀區人民防空辦公室27日在公共場所張貼，「聽到警報後如何做到快速進入人防工程戰時」等空襲告示。對此，王定宇稍早在臉書表示，「要說這件事之前，先提一下美國國務卿龐佩奧（Mike Pompeo）的這句話，『長期以來，我們讓中共制定交流往來的規矩，但再也不會了』。」

王定宇指出，中國北京張貼「聽到警報後如何做到快速進入人防工程戰時」、「人民防空知識」等空襲告示，而上海早在5天前（22日）就已事先開始進行戰爭人口安置演練。北京、上海竟然進行「空襲」預防動作，原因是否跟最近美軍的「抵近偵查」有關呢？

王定宇進一步說明，美軍已經連續多次對中國廣東汕頭、上海進行「抵近偵查」，26日美軍P-8A更是推近到上海外76.5公里處，隔天，北京就公告空襲預防相關事項，不知是巧合？還是對於美國改變遊戲規則衍生的恐懼的總和？

北京市人民防空辦公室在7月23日曾召開工作調度會議，安排防空宣導活動，而美軍26日逼近中國領海基準線後，中國民眾27日相繼在微博表示，北京市海淀區人民防空辦公室大動作在公共場所張貼「聽到警報後如何做到快速進入人防工程戰時」、「人民防空知識」等空襲告示，格外引發中國民眾注意，根據《自由亞洲電台》報導，北京市海淀區25日甚至還響起空襲警報，中共政府下令民眾必須服從指揮進行空襲演練。

針對此事，不少北京居民認為，官方刻意營造戰爭氛圍，甚至針對相關告示、標語感到恐慌，北京市民吳先生對此表示，當局是在嚇唬老百姓，想藉此激發民眾的愛國情操，順便讓美國引發公憤，讓人民做好打仗的準備，「（政府）意思是美國要跟咱們開戰了。其實，他（政府）也知道打不了仗，因為一打就敗。（打仗）跟老百姓也沒多大關係，政府這麼一宣傳，老百姓都很緊張。」

對此，中國政治學者孫濱認為，中國其他地區也看到類似宣傳，在東南沿海有些地方開始公告關於退役的海軍人員、空軍人員包括他們的家屬，要前往社區或居民委員會備案，意思是這些人可能隨時會重返部隊，「中國政府時常透過這種手法控制民眾的情緒，進而達到官方想要的目的。」

諗起美國 打海灣戰爭

搵空軍不斷轟炸

陸軍hea 咗大半年

先知場杖打完咗

人數喺現代武器面前 無任何意義

打仗期間香港會點

日日返工

學好英文，幫美軍帶路
有錢捐下錢都得

唔係集中營見咩

Push

集中營都要返工不過冇糧出咁解

奔雷手召喚

真係打起黎,有咩幫到美國?

30年 F14 都吊打當時所謂 世界頭幾強軍隊
何謂而家仲有F35
當年已經有電磁干擾通信 ，仲有隱形戰斧導彈呢D黑科技
支那打條毛咩

Sir this way

美軍來了

當局是在嚇唬老百姓，想藉此激發民眾的愛國情操，順便讓美國引發公憤

估到揮手

打仗都阻唔到香港人番工架啦 連登仔既我地係時候出下電話禁極刀

戒嚴

而家美軍空襲都係無人機手術刀式擊殺重要目標,
點會仲出現二戰個隻將成個城市移為平地呢類空襲

果時戰斧會跟住gps黎飛，轉左轉右

唔係太明白中共想恐嚇人民唔好做啲乜嘢?

直接炸左中南海都投降唔打啦
現代戰爭分分鐘 可能訓醒已經打完

查實支那如果想打根本唔需要教支那畜防空
對佢哋黎講十三億減九千萬全部都係韭菜

最壞情況就係被支共強制徵兵。

推我地出去做肉盾。

就算中共射核彈 美軍拎咗制空權隨時係自己國家上空俾人打爆

乜 q 失業, 物價漲, 買唔起樓搵唔到閪屌, 今鋪全部都可以賴哂美國

陸軍有喺沙特每日做training 架，唔係hea

不過如果真係打支那，情況可能差唔多，又係不斷轟炸軍事目標同集結點.而中國反擊手段其實唔多，最多係反轟炸台灣同沖繩

班歲月靜好婊就會屌鳩美國

其實而家水浸俾美軍打係咪一定收皮？

有基本法，有咩好驚。

吳先生 係咁先

自生安全先做到世界第一

中國部分人都係心水清嘅

手停口停

打仗跟老百姓也沒多大關係
共產黨洗腦真係犀利，連打仗都同人民無關係
到死果刻都無關係

中国一定贏，快點打！

就黎變都市傳說啦打仗

腐乳腥港人做炮灰的權力

支那有摺被軍 用手都接到美軍d導彈啦

Sir this way!
Are you hungry? I cook for you.
I want to donate money to US army.

推光復香港 時代革命

不了 要返工

sir this way

你以為啦
一開戰會就會煽動手無寸鐵百性抗美
然後就話美國殺平民，打人情牌博同情

中共會故意喺香港製造大屠殺, 逼五眼救援, 行圍點打援之計.

黨員一人一張綠卡，直接瓦解

訴求係返工

我諗如果真係打唔會再係以前嗰隻大規模無差別轟炸
佢應該淨係針住班官同兵嚟o趙

有冇武器先？

can i join US army

睇過套電影，主角好辛苦咁training 完，再好辛苦咁train 到狙擊手，最後瞄左三日伏條友，最後美軍決定成棟大廈炸冧。
主角一鎗都冇開過就打完場仗

產造外部壓力，只係用嚟舒緩內部矛盾的手段，利用民眾對外的民族主義嚟掩蓋佢哋本身對政府的不滿

次次都係依招

求名

想睇 咩名

支那往常每年都有演習 不過多數秋天搞
今年夏天熱屎辣辣仲要趕到咁 有古怪

美軍未來 我邀請
美軍來了 我帶路

冇大半年，炸左個幾月，最後幾日地面戰

幾時俾美軍打都收皮

中國經濟咁差，要打仗都好正常

贏國又贏

我訓陣先 打叫醒我

可以引用番我之前既idea
放一千張綠卡出來，等佢地打生打死，最後生還者由攞到綠卡

大亞灣核電廠會出事
然後全香港人有bno資格嘅就移民英國
冇嘅就去台灣

唔想走嘅就留喺香港食輻射

成年都係咁近，幾時先到

鬥快都得嘅

鬥快會有人攞唔到綠卡咁生存

應該比埋武器佢地

Jarhead?

this way!街頭線再起，一齊打黑警

摺披軍半日内收皮
香港人訓一覺又可照常返工

諗起北韓有本書寫金正日隨手拎起粒石掟上天就擊毁左個美國衛星之後仲要為佢墜落擊中平民流淚

仲有股市照開

庇護工場

拜登is coming
打飛機就有你哋份

清算林鄭

見到美軍or解放軍都跪係到求佢地
讓一讓條路俾我番公司先

一定唔會打仗, 因為某國知道自己一打就敗

美國收收埋埋好撚多黑科技
蘇聯解體之後啲技術人員又比美國攞晒
外星科技又唔知收收埋埋幾多
點撚樣同人玩
你喺度搞文革搞大躍進嗰陣
人哋已經係咁研發緊武器同科技

武器咪個身體囉… 肉盾啊巴打。

城大

本來都差唔多傾第二階段貿易協議（談判）
但陳同佳事件（助燃）加個武肺（導火線）
傾唔岩數 加 價值觀唔同 搞到中美開戰

帶路啦重問

叫三萬精英上去幫拖

應該無事 2戰都無事

除非搵到外星人幫手, 如果唔係一集愛回家時間就打完

一架無人機攪掂，完。

真人食雞

陳同佳點都估唔到自己會係歷史書出現

流浮山刀手同美軍邊個到先？

北京市民吳先生心水清祝你好運

我國都有無人機

人地連一架行緊既私家車都可以命中斬首
仲教防空知識做乜鳩

美國武器太恐怖
記唔記得美國早排係中國上空飛過當行過咁easy
堅隱形

你想知用幾多日打完（美打殘對方），可以聽下燒山

所以中共戰爭思維仲係未現代化

以為有航母 = 好勁好威威, 但美國而家係東海架兩棲攻擊艦都勁過中國果兩隻

樓價又破頂
騰訊、屌米、平安好醫生、美臀、阿里巴巴升唔停

聽定先

其實以係咩原因開戰先？美國咩資源都有會去打一個污染國家？你話肺炎呢條飛做開戰理由真係講唔通
話晒WW1 叫做殺左人哋總統 WW2 經濟差同資源問題開戰
利伸：歷史科未合格過

All in 美金

其實中國想唔想打熱戰
煽動五筒咁多年都無做過
厲害了我的國
小粉紅想打仲多過自己想打
到美國同盟友開始改變玩法
近期佈台海太平洋南海
就一批學者降溫話仲未夠打
2020年轉左人類命運共同體
今時今日局面責任不在我方

唔好戇鳩啦，共產黨最叻就係嚇自己人，挑起民族情緒，帶風向避談水災、經濟下滑、避全世界制裁，睇穿你班共匪啦

殺咗雜種
去支那自然就會內鬥

你知道得太多了

有國安法我唔怕美國

同意，不過陣間又會走隻五毛出嚟話中共可以射核武反制

認真講句，人海戰術唔係冇用，不過生效嘅時間點可能同中共諗嘅唔一樣... 比較可能出現嘅係人海戰術導致陣亡人數變成人道災難而國際出面斡旋

美帝亡我之心不死，無中共你老婆就會被鬼子強姦

其實會唔會係美國戰爭思維星際化左

btw. 另一個post有講架兩棲攻擊艦，勁撚到呢根本就係一架小型航母

人打你，你就打返其他人

打鳩香港

炸撚晒的沿海城市支那都玩完

上大陸網讚揚下解放軍有幾打得，幫手撥火。

太睇少共産黨食草能力

大陸應該會唔覺意掉粒彈落黎，唔知邊區會揀中呢

打仗訴求

中環好似有好多人返工

ww1 刺殺果個唔係總統，應該係皇位繼承人，要高手指正。

但呢單野係ww1既近因，令大家一齊大爆發姐即係就算無左呢單野，如果無解決d 遠因，ww1 仍然會出現，因為真正搞到由隻抽變群毆既原因之前d軍事競賽，秘密盟約同愛國主義呢d野…

今次如果打得成，遠因大L把，中國堀起，中國既愛國主義，意識形態(某程度係冷戰留低既問題) ，經濟問題等等都可以係遠因…

緊係唔會啦,西環隔黎呀
邊區最黃?TKO?

外面小粉紅多，嚇下佢地老豆老母佢地係外面嘅會搞下事

核彈嚟！掉邊區都一樣

美國打唔到，就緊係打自己人。應該會用香港人/BNO既人做人質，你敢打我就殺人咁。

香港人養唔熟喎

F35唔係主力

胡錫進話中國要整夠一千個核彈

到時應該會有work from home 掛

Gear

打未呀 好悶呀

你老母就吊打，用蝗語！

香港叫屈機

係理大

娘子 出嚟睇F35戰機

你地打仗咪打仗囉，關我咩事呀，點解要阻住我返工呀，我冇工返咁我點搵食

你地做到咁激進唔係問題，但點解要影響埋其他人wo

組遊擊隊